依家睇波d 人係咪廢到咁？

明明已經放哂reddit link 出黎，自已入去搵下有幾難，好似要全世界服侍你咁

CHILD登黎,係多ON9仔架啦,唔好嬲

有心睇波咪裝個now睇囉

慳三四百蚊講咩撚野自己係球迷

唔識英文